[求救]聽日考math但仲有野唔明

做唔到落去

Part a但有一個system係y≧0但點睇

咁個shade係y>=0以上呀麻真係

Xlog3=log10 - log2
X=log5 / log3
直接篤機

下面果到因為y既負數位無colour所以y既值無負數自然有y>=0

log2+xlog3=log10
xlog3=log10-log2
xlog3=log5
x=log5/log3
x=log_3 (5)

但點解唔一開始就
2*3^x=10個時就變3^x=5呢

10a) y<2x, 5x+6y<30
10b) 試整數點，理論上要試晒，但係其實試最外圍嘅點就得
在此例為：(2,3), (1,1), (1,0) 同埋 (6,0)

第二題其實有3條線，只係第3條線疊咗喺條y軸度你唔覺眼

咁點解唔使寫埋x大過0

係喎，咁就冇咗1分

因為太蠢所以要逐步逐步做

謝公子教埋我B

y>=0呀唔係點bound到個section

自膠

再自膠

多謝晒各位大神 一陣間就要考數學啦 祝我好運

祝君安好

點解係試整數點？
乜唔係畫2x + 3y = 0 再推去幅圖嘅角？

眼殘
係整數，但乜唔係都係畫條線推上同下搵最外圍個整數點？

其實搵灑d coordinate
sub番入p=2x+3y
搵最大既p
果個就係ans